倫永亮音樂台 ⊙ᴗ⊙

倫永亮 - 歌詞

秋夜個隻碟好聽

另外最有印象就係沙沙的雨

倫永亮 - 鋼琴後的人

正

幾靚仔

薑兄知唔知林振強同佢寫左幾多首

睇梅艷芳隻鏡花水月大部份都係林夕同埋佢兩個寫

起碼都三四十林憶蓮嗰堆

乜咁多
而家先知佢同juno合唱過

封面係咪佢黎

呢首好似暫時最多點擊
倫永亮、李國祥 - 總有你鼓勵

李國祥居元朗聲稱反暴力 質疑黑衫人入區撩交打

條友極藍? 🙄

之前都同腳趾姐提起過

今宵於街中相見仍可
狠狠的將心燒痛如我